央視評論指暴徒越來越喪心病狂 只能以最嚴厲執法回敬

央視發表評論員文章，指香港暴徒從企圖搶走警槍，到向市民淋潑易燃液體並點燃，可見暴徒變本加厲，越來越無法無天，越來越喪心病狂，只能以最嚴厲的執法回敬。

文章說，事實證明，這場鬥爭已經是關乎香港前途命運的生死保衛戰，到了退無可退的地步，依法制止及懲治暴力活動，是維護廣大民眾福祉，是對香港負責，是保障香港未來。

文章強調，止暴制亂仍然是香港最重要任務，亦是行政、立法、司法機關的共同責任，他們旗幟鮮明地支持警隊嚴正及果斷執法，確保香港社會治安及市民生命財產安全。

其實咩叫 評論員文章.... 好難聽個名

即係冇哂招

"嚴厲"係work既話
612之後就應該靜晒啦

即係社評
但大陸講錯嘢會死
所以交下屬個名出

執法都唔嚴厲
黑警無法無天

正常唔係叫社論㗎咩

禾巧京京

出坦克車未？

其實對象係咪香港人

最嚴厲咪坦克
唔介意核彈既

之前話秋天要咩話？宜家冬天都黎啦wor

全党和全国人民都要充分认识这场斗争的严重性，团结起来，旗帜鲜明地反对动乱，坚决维护得来不易的安定团结的政治局面，维护宪法，维护社会主义民主和法制。决不允许成立任何非法组织；对以任何借口侵犯合法学生组织权益的行为要坚决制止；对蓄意造谣进行诬陷者，要依法追究刑事责任；禁止非法游行示威，禁止到工厂、农村、学校进行串联；对于搞打、砸、抢、烧的人要依法制裁；要保护学生上课学习的正当权利。

又全國人民、旗幟鮮明、又反對動亂、又維護政府、又反對集會結社
d內容咁熟口熟面既

倒果為因

送首歌比八大學生

利申：非大中華膠，只對人類歷史以來所有為自由而抗爭者感到欽佩

後果自負D fd?

BTW morning sir